咪再笑連c雅係公廁

連尊重下人都唔識
詩詞歌賦呢啲野你地都搵得開玩笑
雅觀得體邊隻雞會有?
真係既一定有雞個種風塵味
係又雞唔係又雞有咩咁好講
公平啲啦好心你班人
廁所咁多屎你地唔去食
黎黎去去都係呢啲唔悶架?
仲貼埋人地啲圖出黎亂講
有冇廉恥架你班人
邊有人盲反到咁
個個女星性感少少就係雞
係又點丫,你班高登仔有得睇無得屌架啦都

好

尷尬

31

2

7

推背

又撚新會然

好想奶對屌西腳

不了

銀河唯一的秘密 公廁裡頭含柒